港豬唔同藍絲！！關注文宣同宣傳！！！

我知道連登有好多文先做佢哋都會做一啲長輩圖。大家宣傳咁主要係針對長輩同埋藍絲啦， 咁但係其實仲有一部分係忽略咗，嘅係一群比較大嘅人啦。佢哋就係港豬亦即係好冷漠對待時事嘅人啦。佢哋根本就唔會再付呢個逃犯條例，唔會再乎香港而家發生啲咩事。
佢哋見到個新聞全部會跳過曬。就tvb會習慣性開住嘅。中上環開咗幾多槍有好幾多粒催淚彈都好佢哋全部都唔會理，只會炸傻扮懵掩耳盜鈴粉飾太平但求咩都唔知 ，渾渾噩噩等收錢等過日晨 等出糧 或者係俗稱嘅政治冷感啦 。
但係呢單嘢已經唔係咩政治嘅嘢唔係啲咩全民退休保障
咁但係要點同佢哋宣傳呢
上環中環開有幾多張都冇用㗎！！！！！！！！！！！！
雖然我明白大家都想將個焦點擺返上環嗰日幾多槍嗰單嘢。
但係如果要同佢哋宣傳，
元朗黑警勾結境黑警勾結嘅先至係最有用嘅宣傳工具嚟㗎！！！！
對佢哋嚟講這啲爆了新聞時事先至係最吸引最吸睛嘅嘢就好似上次嗰單安心事件感。
所以宣傳唔該擺多少少心機喺元朗嗰單嘢裏面。
唔使要對焦，唔使要咩，最緊要係吸引佢畀返廣豬知道而家警察係唔信得過。黑警係可以搭膊頭同埋令佢哋開始知道要關注下事事事關注喺呢個社會發生咗啲乜嘢病態事。 等佢哋去自己去搵返究竟呢個幾月呢咁樣寫會發生咗啲乜事，7鵝究竟做過啲乜嘢呢。
如果佢哋係關心香港嘅話成個月以離開咗咁多窗應該知道咩事㗎啦 而家最緊要係爬嘅班警察嘅皮 睇清楚佢哋個狗樣 。
等佢哋知道香港政府係可以同黑社會勾結。 根本就唔係一個信得過嘅政府 。班人先識醒㗎

好了，剛才全是語音，如果唔係要打好耐，所以會有錯字同唔順㗎文法，但希望大家如果同班港豬宣傳，吸引力最重要，同廣告一樣！ 最好著黑警勾結強強聯手嗰單嘢直接鋪上去，放在他們面前， 先識醒

有WhatsApp果d， 唔使send咁多嘢就係，send黑警同埋黑社會企埋一齊嗰段片就得啦。

借號。本人中學生，只係家有兩件終極港豬但求日字過得去同咩事都冇完全唔知社會發生d咩事，先至借號發文。

佢哋係咩都唔知，宣傳班人，要注意！佢哋連藍絲都唔係，所以要賣廣告同埋用政治宣傳手段。
可以睇下briexit,無理之戰(或者係英國脫歐)講有個人點樣宣傳脫歐。